★迷你倉疑生意欠佳 東主倉內燒炭亡!

一名姓高(54歲)迷你倉東主，今早被發現在倉內燒炭自殺亡。現場柴灣新業街森龍工業大廈一間迷你倉，凌晨零時許， 高的姓盧弟婦因已多天與他失去聯絡，而且獲知他因業務問題困擾，情緒十分低落，因此前往上址嘗試找他，當盧婦進入迷你倉時，赫然發現高昏迷在廁所，身旁有盆燒剩的炭，慌忙報案求助。

轉營劏房咪得

$5000/月，大把人狗衝！

其實多唔多人用迷你倉？
身邊冇乜人用

貨倉燒得7788

住人